hi 淡友 (975)

聽日牛撚硬

牛GEL

牛軍上呀

Lm熊過

港女一收市,DAX同美期就大棍爆上

美期大棍

牛，牛肉就有份

真係換左你gel夜期....好慘

大戶亦都可以話實有班人懶醒買牛搏彈
插撚死你班on9

咪傻啦 聽日再跌1000

我都唔會買啦，邊有咁多痴線佬

聽日熊既收大錢

可靠消息聽朝10點爆升2000點

熊左對沖？

腩仔輸哂未

講真 呢獲都係牛多， 重倉左牛 希望爆到26000執少少算

唉熊左過夜

收錢啦

Molamola 坐番357日啦你

誠心所願

股神睇嚟聽日要睇吓IFC邊層少啲人

各位返來了

擔心未準備好贏？

淡友日日贏！

Sqqq過夜

覺得聽日跌
利申:空倉過

你堆熊仔呢

日日都跌啊！今個月加埋得兩日升

最後一分鐘沽咗

麵神出post未

Sqqq同tqqq都過緊夜

話時話大家d格數係點計上個post問過未有巴打覆

鄧你擔心呀巴打

成堆牛等收成
諗緊book IFC 邊層食飯好

等睇牛軍全軍覆末

郁一下咪一格囉
至於一格幾大睇你買幾多啫

點解要咁做

仲有牛軍

淆底 無計啦

即係假設0.12 去到0.22 就10格？

想買正股

我沒事啊放心

交返個場俾牛軍

包頭了

0.001一格

仲係好多人買牛博彈 咩心態
證明個市未跌夠 跌到冇人敢買牛就係絕地大反彈既時候

大大棍

你係咪平衡時空成班淡友出哂來喎

呢度冇睇錯係100格

淡友出黎=爆升

咪答咗你

跌喇 熊軍出黎gel頭喇喂

我見樓上好多人牛過

熊軍手揸起碼1500 點 真係唔知點輸....

理得佢幾多格, 大概賺一賠了

兌換比率1:10000既話(最常見)
理論上10點等如1格
當然實際上會食格
個人經驗,食430點得37格

嘩 又跌

牛 G E L 牛 牛 哈

最近隻熊26130
相差1820點

而家個市 啊婆都識玩

尋日都係怕大反彈留五手熊
今日食少少走埋佢
留d 窩輪安全d
呢d 市隨時突襲無情講

玩IG 道期?
輸1000點易過借火

聽日就打佢靶！

近排去睇樓買車果d 都係熊軍黎

臨收市半倉牛過
信美國政府! 唔怕!

Ig 殺到落239
而家唔玩食金花生咁睇又另一番樂趣

沽緊英國老美唔夠保證金

恒指應該仲有水位

ig次次都靠嚇

道期熄燈未

期指又走鬼

今日中

好多淡友仲未食糊..

最勁果d 手執3000 點
1萬都變30萬....

on9 真熊軍沽埋樓市

你熊到仆街都輸10皮？

圖好似佢最好沽但係off market點差闊過林奠

熊左都少驚

今晚期指再千跌的話應該跌完啦掛

IG 200倍槓杆都唔夠保證金咁大獲

你識唔識計ga
1萬上到30萬
你比我呀

你仆硬街啦 聽日我地牛軍話晒事

可以跌24日喎

我唔識計架

你望吓美期先出聲啦

我都係1萬本，連5萬都未有，仲講30萬

當你27309用10K買熊無轉過近熊
24309最多都係變4皮

ig大長針

早知收市唔平張沽

美期又到熄機位

岩岩果下老美佢要最少600點保證金 唔知做乜鳩

粗算:
美女高位落左25%
港女高位落左15%
邊個落後緊?
美女
港女

3000點 當你300％ 1萬變3萬咋

夜期一開就扯返黎

彈番上去

新手想問 收市成交點解咁大

最好侵侵今晚無野講。all in 左put呀大佬

3月用10皮本試緊個新TRADE法,呢個星期暫時賺左20萬
如果捱到3個月既話同大家分享下
不過仔細分析呢幾日,都係運氣成份居多
咁既大波市,過到初一過唔到十五

程式盤 基金盤 大戶盤
總之好多不知名奇怪盤
每日開市收市呢d時間好多

落1000變2萬
落2000變3萬
落3000變4萬

有d買左put既到價接貨

定係你問4點果支柱 4點成交咁大係因為有競價時段

超級無敵賭大細
IG成200倍槓杆

痴線 我一日輸六皮就得

收到風，今日老美跌5000

由年頭計我正股倉都輸咗80k.....
雖然除左9988全部都係收息股

唔識IG
1皮玩到大期?

跌停

未

玩到
但一到非交易時段肯定打靶

我覺得用最高位計好啲
恆指33000到依家24000大約27％

爆升

美債爆升

聽日星期五係咪100%跌

.......你做乜玩咁大

不過樂觀啲諗，你22歲撞正股災係好事
依家起實行月供，目標30歲退休

痴線贏到唔識停

膽大

過一晚已經刺激死
過週末

打工對沖

輸錢巴 好少見你一日得一個交易

咩事 夜期一開 低水 450

道期又跌停

一皮何止玩到一張大期
最低20點止蝕 一皮開到10張大期添
不過chok你15點已經爆倉

我分左4個cfd platform 玩

Ig開左3個account 廢事比人黑名單......

afk 左成日

咁多位清有冇掛住我呀

真心22歲有機會低位比你買股其實算人生贏家
我08果陣就係柒下柒下乜都唔識先錯過發達機會

如果上星期五買熊到依家已經賺左2千幾點.

明日未必死硬既!! 主要睇美股今晚會唔會deep V

我試過玩40點
5秒止蝕

點先可以分到咁多個account去玩, 唔會trade到好亂架咩

奶g美市又停過係咪要等到今晚9半先開？

但始終唔跟足真期，比我就唔玩

開市時段跟足的

輸錢巴會唔會贏到IG執笠

股神

其實開市時段都冇跟足
成日行早左/overshot

冇本了
等我打半年工 又升番晒啦

夜期又迫害牛過手足...

封佢ip

4千幾萬

一鋪清袋
低處未算低

低水500

巴打玩咩？

始終唔完善
無論係理論上
定個人執行力上都有缺憾
遲早一舖爆倉
要再仔細諗下
5月尾有幸未輸哂整個大總結

點解道期唔跌

千幾啦

熔斷

再跌就停再跌就停

去鴨記買張電話卡
又或者用Data 上網，reboot 就搞掂

停左阪

由千幾開始計。開返唔係應該比人繼續沽爆咩

熔斷5分鐘左右就有人買番上去

放心啦，14日後必有2000點有大彈。
不過由230開始計

19000見啦 月底

你再嘈
我afk

8500呢

今朝有酒今朝醉
隨時3個鐘後就爆倉
同大家開心share下先

但再來好似會直接熄到開巿

又開番,-1179係熔斷
而家-1175

轉頭再斷

熊軍真係睇路，呢啲位差唔多，除時一個千升反彈

我等緊佢彈先沽

真afk!

美國三大指數好似都熄左

一倍

巴打好勁
我純粹靠運
而運氣可以走得好快
唔使3個鐘
隨時1個鐘後就無得GEL
所以罕有地貼圖上黎開心下

五斗巴返來囉

說好的月中爆升呢...

架佬得番17000

聽日24000 穿埋
大家開心啦

月中可以係20號

18000 屌打錯

日日都咁講你唔悶我都悶
利伸：手持2000點

我當年4萬贏到30萬
到之後倒輸60萬

好多人都係咁
不要自責

23788

夜期算硬淨

Gel

美股都未開先跌2舊都硬

你睇下架佬

美期跌停左?

15分鐘

Yes 到左5%

跳緊喎

夜期似要彈一彈先

CLS

講真，bbb真言，一切都是運

03年一樣有傻仔當年最低位買樓而變左做有錢人

牛軍死哂未

係WO, 日日千跌

呢個股災完左之後一樣會有白紙進場，只能講生不逢時

上次冇留意，咁點先會開返

IG 停左

調轉睇 股joy都可以發到達既

琴晚我都比佢昆左200幾點

收到風。今日跌3000

大部份新手一接觸都係股先，唔通教人玩工具先咩

聽日等睇跌

冚球爆

老手

你正股輸30萬？？？

美期突破熔斷爆上150點

傳統智慧

5窮6絕

會唔會轉頭美股又唔比賣空?

到底邊個位最低？

返工正on9
買正股係on9

根據之前老美跌到熔斷但港女第二日不跌反升經驗
聽日港女會升

爆升

190係結果，過程既暫時性底位就答你唔到

我真係工具先
反而一轉正股即遇股災坐到無左唔少profit 仲要輸埋時間

德國指數跌穿一萬

香港股票全部都係垃圾

點解侵想救市唔減爺西關稅，xi is my best friend最強救市手段喎

好想沽柒佢

貿戰可能下一屆總統話係歷史文件，支畜又贏

啲Call走左未？

你真係好有信念

5窮6絕7仆街8趁地淋

今個月業績期加議息
唔敢睇到太淡

今日差啲想放左隻9988熊轉牛
之後冇操作到

但係業績實差架啵

Same工具先

做左半年功課
我覺得分析個大環境易過分析某隻股既走勢

咁都叫未爆

又彈完啦
美期好仆街，個5%

美會唔會2000跌

開巿有機再來多野

行山會見返90蚊應該

又落番去224
道指咩西巿來

保證金要1000點.......屌

好矛盾 我玩daytrade scalping 一日賺一日反而無事......最多都係止蝕，唔駛坐
但一諗住捉大波幅/玩正股就坐到七彩

唔駛wo

聽日見237入少少牛仔博下先

232好似好d喎

你之前係咪走哂d 牛

搏幾多點

夾到lin頭都冇

上星期五走哂

都好，跟你

希望過千

三月都三千點跌左

熊gel 到個頭就黎飛上天

我粗略估下底：
1. 恆指PE跌到8，大約21000咁上下
2. 用08股災底大約10000點，計返每年4％通漲，咁就大約17000點

恰鳩我??????

65672

睇得出夜期好想升但比美期壓住
所以聽日熊軍唔好太gel

點睇得出
我剩係睇到熊gel到上太空

又點睇得出

今晚美股又跌10%

我開mini 1aud 1 點
70 蚊usd ja wo

夜觀星象 太白星抖動

真afk

bin

又熄

星星月亮太陽

邊到開mini

跟你算
近排好似幾猛

一日可以熄幾次

佢有indices mini

聽日落唔到232呀？

好似熄多幾次就熄到930

無用架 當佢地真係all in左5
但佢地唔會失業，月月袋三皮幾仲要年年加薪
已經贏大部份人

有冇黑警係度
出黎say 個hi

風水輪流轉

祝你地全家洗清光
死黑警出街比車撞
老婆比狗屌
父母無仔女送終
賤種仔女過唔到2歲

係咪玩野? 落到232就去左屠場啦

一皮開十張大期笑撚死 15點就爆倉 好玩過過大海

我搵唔到既

IG 買張HS50 10蚊當細期咁玩就算啦, 5皮做本坐一兩千點都唔係問題

12月果時開左張263, 試過坐到280冇走, 坐左3個月到依家終於等到+20K

係就係細D, 但叫承受到風險囉

慢煮肥牛

一秒收你皮

我突然諗到
如果有一日個市升50%
7500做兩倍沽空
咁咪直接drop to zero

晚晚扣錢喎

0.01

Bitcoin 😱

仲要IG非交易時段30點spread
15點距離過唔到lunch

過夜每晚計息

屌你愈講愈好笑

不過真心 係可以當買大細咁玩
但唔可以用恆指
用歐美嗰d大指數就得
因為點差好細
例如可以 5點止賺 4點止蝕
不過要留意 IG有d濕鳩玩法 陰鳩你

標普今晚2638係關鍵
已經守左呢個位幾年
一失守就玩完

3個月都係1600蚊, 賺到就OK啦
前題係我覺得陷球產會熊市咁解

7500都有得打靶

好難玩，熊跌得太急，完全捉唔到個頭沽

不過指數future過夜唔計息

北水大手掃港股
到底係國家隊定大媽呢

其實今日港股同自制熔斷有乜分別

如果熊一係貿易戰，宜家行緊熊二架， 但熊二主反彈唔係咁插。 宜家明題熊一多

點解咁講？

245彈上300咪熊2囉

唔計朝早針左一下
全日基本上冇乜波幅
講緊外圍大上大落

唔上翻280唔係熊2啦

結論都係繼續走下坡
唔彈，唔俾位入熊，唔俾牛走

熊三更冇可能 熊三 唔會比你彈得起 直drop 1xx

熊1：18年33000跌到24500
熊2：19年24500上返30000
熊3：30000跌落？？？

咁喎

宜家差唔多底啦！ 要準備彈啦 牛軍撈底 正股撈底
下星期就係升災

香港個pool太細 基本上個大盤已經比人控制到
唔係點操盤殺牛熊

萬升？

邊度有講

仲幻想會大升

今日港股通（南向）淨流入近130億港元，近期淨流入金額有所增加。

26x插落黎已經無彈過咁濟，下星期分分鐘仲誇張，我都覺而家係熊三黎

淨入13x億 多過大時代 要爆升了 一個月後100000點

但美股岩岩先牛三緊.

奶g不斷咁停完又開 開完又停

湧哂入建行

佢意思係hsi 跌到 1000 點嗰陣升 500 點，好似係

其實同大市走向無乜關係，研究過一段時間發現

又中

奶豬今次又停幾耐

仲未攞返錢咩老友？

今晚又熔斷

融斷停15分鐘呀

邊有咁快 24小時只係比過18萬港紙 仲要唔係下下成功出到金 第二日又㩒過 on9到暈

但係頭先見佢有幾次十零廿秒又開番

可能夠鐘開返又斷過掛

到底呢家熊一定熊三

建...行...

突發：熔斷個位call係咪贏硬？

點知溶到9點半先開 之後free fall

係你睇唔明五斗巴講咩
佢費是講明
建行=工行
大家都係行唔洗分咁細

難講 上次鎔完老美牛軍反cup到

跌到4000點 升2000點
咁7500咪打靶

熊已成

我想問點解比特幣會跌到仆街？

熔點孖盡佢All-in 一郁即走

2018高峰嗰期冇睇新聞？

Agree

套現買股票

又斷左？

夜期又黎料

238都穿埋

呢班call識野

不過早幾日美女跌到停
但第二日港女倒升350點

夜期走鬼呀

夜期又開始跌到仆街

22344有1462張單想沽

又係一開二次融斷

已斷

明天=>黑...色...星...期...五

明天會唔會借機整個13XX 跌幅!!

吹佢唔脹又真係有人接

聽日見1字頭

有冇人沽恆期

239 沽左

唔係，我意思係五斗巴睇到將會大手資金流入，黎緊會大爆升

真係好撚多痴線佬

劇本：聽日3點後爆升引牛
星期一1600點裂口落

236

242沽 237走左驚佢急彈

好似就比人殺既牛熊証咁

再咁跌法，就快歸零

我好想知個2條牛柱D人係咪個個星期都過澳門??
236個班肯定今日晏就覺得自己好安全

1530張啦

24000牛

240牛應該出唔到世

仲唔夾淡倉
235 喇喎

美股未熔斷夜期已經隊左落去
聽日一開市又千跌

on99
235都就穿

有冇人覺得今次只大回調
唔係熊一

已經鎔到唔知幾點重開

有你咁諗既人=熊一

夜期咩事?

個劇本有o的似美女跌到融斷o個日
美女未開市夜期先自插
到一開市美女升番少少港期就直線爆上

又玩一樣劇本我就唔信啦

咁多人睇會彈，今次實係熊一，姐係熊三底分分鐘下年先到

有冇咩消息面？

係就好
最怕一齊跌

夜期痀尿式下瀉

聽日千跌埋 真係會升
半個月追返3000 點
信念

仲沽緊既其實你地睇邊個位食

巨型壓彈弓

牛軍準備去IFC

好耐無買，入黎睇下仲有無牛軍先

變到咁深，我都冇乜信心

如果聽日真係跌的話可能會take少少profit買十手牛過周末

假如下星期升返2500 月線收針
即刻會唔同

有機，夾下淡倉

聽日跌硬 唔知跌幾多姐

仲咁樂觀咩

食左2000點，吉倉保平安

師兄好型 諗法同其他人唔同

268喎

做咩姐你
係咪睇小鉛氣巴燈力

dow

有跟發達formula既準備聽日睇樓

哇仆街
走撚左7500係人生最錯既事

Agger

細思極恐

買正股都要死

當然唔係而家係撈
不過主要因為程式盤引到美股崩盤

2018年
269回到217
5200點
2019
295 回至223
7200 點咁計
30%以內

08 年用左半年時間散貨先股災
今次6週

同埋跌太急
會造成老散掟埋一份

只要日線一轉向 第二棍都係陽燭 就可以進取開倉

仲有咁多人睇彈，點會係熊三

夾到lin頭變lin餅

你認真問既

點唔同，15年一樣有大針

1000點內 牛熊比例係100:0
大戶聽日會做咩 真係呀婆都知

照你咁講可以dropto0

15 年 where??

因為最近既熊已經係1000點外

最近熊都261

3月18係咪真係神秘既日子
假設日日都千跌
今晚、星期五、星期一、星期二就四千跌
美股22000跌落去18000
用18000做底(2016年底)
星期三(3月18日)就彈番上去
四星伴月咁大威力

今晚夜期千跌

又棍落

追道指

咩料

夜晚都咁好力
夜期已經千跌
今晚美股又10%

歐央行無料到

啱啱去咗廁所，就由235變233
咁我今晚瞓完覺聽日起身咪210

唔得
你要去多11.5次廁所先跌到落210

夜期向230進發

如果今晚升番就係大奇蹟日

唔洗諗

有幾多人要跳樓
真係跳
唔係講笑
97後都好似無聽過

跌200都大奇蹟啦

少咗人用孖展嘅我諗

笑左今日仲搏反彈係抵死
話明股joy

都幾難
侵侵都唔似會做野
佢整多野更加恐慌就有

夜期低水1000 都幾罕見

補番尋日d跌幅姐

233

日頭千跌
夜晚千跌

完全唔回

等陣美股一開又再來

一 通 又認屎認屁
我覺得一通d email真係好撚煩
但又無得stop
係用慣左唔轉台咋

尊貴的一通客戶：

一 通 2019 年 表 現 及 2020 年 展 望

2019年是一通開業以來香港最動盪的一年，即使如此，一通仍能保持增長，成為最大港資券商(以成交計)。按港交所資料，一通在2019年全年計排名22位，比2018年第26位上升4位。根據TradeGo券商排名榜，一通在2020年首兩個月排名已晉升至頭20位內，更上一層樓。

去年一通全年證券成交總額達4,420億港元，日均成交逾19億港元。2019年經一通交易的衍生工具(期貨及期權)合約近1,513萬張，佔港交所總成交2.88%。

2020年初雖有新冠肺炎肆虐，但股市成交活躍，加上一通向以互聯網提供服務，疫情對一通業務影響輕微，今年表現有機會更勝舊年。一通在2018年已委任羅兵咸永道(PwC)為集團的核數師，去年完成集團的重組安排，隨時準備在資本市場登陸。

見到d見解獨到撚就覺得好笑

我反而覺得開返會回小小仆街，啲AI沽落地核

收到風。今晚千升

屌

日日千升千跌 真係最癡線既一年

夜期大戶買落成本其實是不是比較低

大特價 +1 明天去四季食飯

嚟緊沒有千升 只有千跌

笑死我，下面啲留言屌都佢爆

有冇人開左牛?

聽曰會開

火燎森仲敢浦頭
點解咁耐都未被人拉?

Bitcoin 得留5900

你仲未輸夠？

美股今晚有機會見19000 大家睇路

bit佢老母喇，跟本係垃圾貨幣，跌到0啦仆街

夜期千跌

前排升到10500啊嘛即刻上水蒲頭

一gel再gel 喂 熊軍
美股開市前好食

你冇撚野呀⋯⋯

跌2000-3000點

低水到不能顯示

跌完未呀！我好辛苦啊，我唔玩喇，俾返D錢呀

光明前的最後黑暗

變左4位數跌左落下一行
但佢只係SHOW到1行

承你貴言

個乜春燒味飯係咪收左皮

屌好想沽爆佢

咁咪好 見底

今日唔見佢
應該戰死左沙場

#1原來係燈

夜期都無得gel

癲過bitcoin

仲有15分鐘
一開波就熔斷？

點解死都堅持牛😅

我估美期會暴升

走左PUT就冇位入返, 等彈先算

不如香港停市四日大家冷靜下

重演黑色星期一

夜期就穿23000
勁到

今晚夜期過千
聽日開千頭定千尾

我覺得今日聽日係有機會見底

越停越癲
根本唔應該有熔斷

想問下而家美期果3個買盤22340仲keep住有咩目的？

陣間開市睇吓升唔升得番少少

上次熔斷抽返上去

不過今日應該冇可能

聽日跌2000 啦 應該真係見底

咁殺法會唔會無撚晒牛證
死鳩晒

純好奇問 點解bitcoin會跌
通常唔係實體經濟收皮 先會用黎避險?

今日美股收陽燭

我都係咁諗

咁我真係好好彩，都係打左一次把

同樣道理，鬱金香

爺閪冇得沽就沽港女，老美冇得沽又沽港女，垃撚圾

聽日收市前牛過

你坐到2000點都好撚勁

晏d道指會唔會屌撚到落20000

個市真係跌到驚..

100 100咁隊
彈都彈唔到

Me too,如果唔係真係$5單但我真係唔會用
成個系統垃圾到仆街
之前就死server，而家間唔中登入嘅時候就唔撚send驗證信俾你
好彩我唔係炒期貨

鳩sir又黎

跟咗你兩次，兩次都千跌，可以點部署

夜期跌到傻撚左呀

cls

點解美國D期貨停左既

睇睇外匯，好誇張

耐性
我諗住跌停左即入7200

KEEP到聽日23000
想到正股

就黎穿230

睇翻之前5萬蚊買牛post個個巴打而家係咪已經發左達啦，我見佢當機立斷放牛入熊

人仔搞咩
跌到咁

2球cash待掃貨

以後都係過夜熊好

聽日有冇恒指10000點牛買

240牛應該唔洗擔心
已經冇咩要部署

熊既手足聽日係咪可以數錢

早兩日有人笑我斬牛重倉熊

依兩日仲唔到我笑看風雲

我講左唔過夜
我走唔到被迫過唔計
無人接貨賣唔到

絕對見1字頭 唔駛急

明天會唔會整個2千點股災.

上次1千點反應唔大.仲好多人駁反彈!!

插呀 熊軍食野啦喂

部署上ifc

安心rip

2000跌日

要行路 諗緊點過海

見到下面條bar 笑咗 , 因為最近嘅熊係 26130

已經唔知道聽日個市可以點行

重熊變李嘉誠

穿左!

夜期好似冇試過跌咁多

其實夜期有冇熔斷

道指真係好撚癲 兩個月跌七千點

無

其實夜期都有熔斷機制

迅間到地核

痴線，跌到幾多

好似有

日圓唔急升 黃金反而大跌 但個市竟跌成咁 咩意思

rthk有美股開市直播 做乜鳩

仲有2MIN

呢句好笑

叫李小加聽日蚊咗港交所數據室條光纖線佢啦

準備兩個月跌一萬

倒數

千七

1700點

開市一秒

熊埋聽朝我都收手了

我信週末會做野

1600

90度角

暴升！千升準備

痴撚線

1600點cls

停左？

千跌已經唔夠

而家係二千跌

升唔停

日日2000點波幅

7%，係咪又斷

冇熔斷

千跌已經無意思
3萬,thx

托住唔比熔

值得留念

無 上返22000

就快23000！

話時話跌7%點解冇熔斷？

雖然美股由 30000 點跌到22,000點 ,但原來都只係返去2019年1月嘅低位

到夠未呀屌你個閪

負數

佢今日升得上返-400我表演含撚都得啊

沒事沒事
彈翻

100點

無記錯已經穿左18最低位

等睇升三千點

等睇熔斷

21792 先係

上帝都托唔起個市

準備斷

熔左未

我9 拉個limit 食左
23083
食左900 點恒期

唔係7%熔斷咩,仲郁既?

不要再說了

聽日隻隻股都跌5%
有咩值得入
700定5

計S&P

入7500

停咗

十年牛市
還原翻去2018年尾
仲有咁多年可以嘔

停左

停了

爭個少少
點會唔推落去

道期2000

和味

富途牛牛

熊軍手足

聽日帶條女食餐好既，有咩推介

夜期未停，死鬼佬過嚟港女夜期沽爆佢

我屌，今日收市前一分鐘放哂D熊...

話左 做咩咁睇唔開

聽朝熊有冇靚numbers

唔好去IFC

HSI 52 dayhigh先 30280.12
依家先-23%
有排跌啦
19000點唔過份

美佬一開波插１７００點

你沽空左既話咪發過豬頭

牛軍gel左去外太空

今晚牛過果班還好嗎

日日１２００點單邊其實都幾撚難玩

最近261咪再問 用期啦

我今日朝頭早都放咗，但最後決定臨收市之前再入返
但都係戇鳩左，因為嗰價同我朝頭早相差三十幾格
搞到買少10手

夜期

二幻三都穿埋

1900點

邊個仲敢牛......... 跌市莫估底

熔斷了

推唔到道指推夜期

港女接力

聽日有排你賺 唔使驚

淡友勝利

夜期未停呀，佢老母

有o的後悔唔將9988熊轉做hsi熊

夜期無得停

聽朝開-2000

唔想睇班牛仔針

美國隊長WE NEED YOU

恆指會唔會重返1字頭

聽朝跌落去會唔會又升返上嚟

收市前走咗5手QQ熊，為咩

睇透左 隻牛打靶埋 買返正股算

100% yes

1月尾先29000，我屌

晚晚都熔斷

一早收撚左啦傻仔黎
乜撚都跌穿哂

斬哂倉

股災
1個月無一半都得

應該冇人再敢搏反彈啦

係咪未有新熊

上次最勁夜期都好似係跌1000左右

仲有條生路

聽朝不問價入熊 lunch前走晒佢

咪仲好，返工唔洗做有糧出

細注，得幾千蚊

千跌萬跌

大型股份都無咩跌過wor

下星期好似有250熊

Cls 仲有得落

呢幾日事左6萬 但大把機會搵返我果6萬蚊 而家真心放棄了 疫情過後中國兩會一開全力推5G刺激經濟 好快賺返 而家唔敢入市

我驚最近隻熊都太遠行得唔多

冇人博通常係機會到

當聽日235開
最平o個隻都要0.25

Dax-9.7%

老美插到咁，阿爺最爽

掛住做嘢冇買到熊過 真係抵我繼續返工

騰訊跌落200樓下先叫股災

Um
美股今日如果跌600以上既話
今日利潤大約23500美元
我而家個交易方法
將風險降低，提高勝算
所以無辦法贏太多

夜期低水1395 , 生平第一次見

跌1600 贏幾多呀

明天必牛

說好的信念牛呢

咪就係 根本個市都無咩跌過 正股驚閪咩

你睇個D無跌
恆指跌得實係成份股跌

一開波插１７００點

你今日都好難唔賺，如果你 空 左佢倉

空倉都睇到好興𡚒

港女幾多點熔斷

撈左baba

7500可以執幾多？還是擺過週末？

五斗巴呢

有今生冇來世呀，越卓，頂級！

在下 驗證下別人恐慌我貪婪先

巴打 聽朝

擺明世界停擺，中國工業收皮，地球人無一個走得甩

真熊３既話

一個月可以打穿晒１５０日甚至２５０日既升幅

咁樣先係真熊３

恒指跌1500以上正皮
1500以下負皮

5手有得賺幾多

仲諗住聽日會彈一彈先入熊，點知咁快開車

我聽日都會入隻牛仔過夜

低水咁撚多，

代表機構投資者對後市真係好撚 悲觀

d人會諗 個個都淆曬 今次就真係會反彈

恒生指數期貨(03/2020)夜市

開市中加入監察表22,892-1,183 (-4.91%)

低水1,417
前︰24,075 開︰24,032 高 / 低︰24,032 / 22,872

話撚左下星期先彈
大戶唔會咁易比你撈底

歷史上只係溶過3次，1星期2次

要等大家唔再討論 日日恒指18000無人理 咁先會彈

賺丫
23500美元都多
不過利潤點都比唔上我以前賭徒式all in Long Put
不過經仔細考慮
有得贏同埋限制風險
重要過贏得多

睇佢跌定入牛 一彈即收錢走

屌，日市太低水就係，夜市無正股行點比較

清識波 最多咪跌到零 驚閪

開始信武漢肺炎係支那為左響 trade war 脫身既毒計，成功左，死幾千人煞停左 trade war 又全球大放水，
支那又贏

我投降啦，就上ifc

見證呢一刻

IB係咪死左 賣唔到港女既

聽日開市應該會超級終極大恐慌級人踩人

支那依嫁用內需打緊飛機

夜市啲水，唔係比我地睇，
不過有參考作用既

上日收市價
25,231.61
牛熊街貨比例(以相對期指張數計算)
52.1% (8288張)47.9% (7616張)

大戶：唔殺牛都對唔住自己啦

報業績都無用

想摶都無用，除非直接揸期指，想long call都好撚貴

開翻未

得啦得啦 講咗成個星期啦

期權d價好恐怖

開返

5手算啲咩呀屌你
我噚日收市前走咗11萬期權呀 然後炒大期輸返2皮
一日賺少咗10幾萬

利申 今日收市前入咗330 340期權各100手
聽日準備執10皮

d人都死得七七八八仲洗乜內需

會唔會二級熔斷架

悶悶地贏先係最好

你一入牛，佢就爆跌

你一入熊，佢就唔跌／反彈
呃你走完

佢再暴跌

呢個係遊戲規則

心理質素要好強先可以玩牛熊

入牛就副業 賭博黎

入熊就part time 入半個月all in put

Full time 就係熊仔收完錢去屌女

再熔
我要跌到0

就快第2次

2000

萬九啦

road to 13%

小朋友落樓梯?

原來聽日係黑色星期五十三號，大戶真識玩

股災市大戶唔得閒理老散既牛熊

ａｌｌ ｉｎ長久黎講死９硬

因為無左風險管理
點都好，有得贏就得啦
你今日贏咁多，
扣起個成本既１１０％再用利潤推多幾日點都唔會輸

如果美股18000
入牛值搏率極高

有今生無來世
劈到咁

一次跌3000 點 見底算啦

劇本一早寫定

21999 is coming

我250sc 日市收盤價同宜家差唔多

金一齊跌，一齊冚家剷

唔講仲以為美國打緊仗

你竟然睇小大媽既錢

大媽既錢可以買起一隻股票幾百格既升幅

夜牛gel未

20999...

美國阿里巴巴停牌？

侵侵係咪想見到咁
佢無咩反應想等選舉再推新高?

DROP TO ＺＥＲＯ

升翻了

馬雲出咗事

中間一定有環節肯定會斷，內需需唔起

聽日真股災 應該大把人爆煲
反而好奇港樓會點
係咪真係可以咁硬

又郁番 唔知咩事

無事喇，升翻喇

美國係打緊仗

病毒戰咁解
人同病毒決鬥

都話 5 6月就做野 半年推返上2萬9啱啱好

100%正確
但對我呢啲賭徒黎講
靜靜地贏是很難的
我經歷無數次輸清光先終於領略到

二千跌

依家係天災
唔係人為可以救市

升返曬 牛gel

頭先仲向20000進發 家陣向22000進發

世界末日了

明日1000點點走

一復板即刻跌多３００，

擴大去跌２０００點

回返500

搞乜彈返？

根據往續 早托最後會直插
托500跌1000
依家咁樣.........

講真，股災無任何人無任何大戶係可以控制到

今晚美女目標係收後失地到得番-500

跌２０００點而家，

穩贏

國家隊救市

牛軍夠鍾gel頭喇

帽事了帽事了

老美撚有國家隊 侵侵都舉手投左降

有無人ib option 可以trade到?

如果美國真停擺一個月以上，港經濟死硬，港樓

應該訓醒跌三千

好彩無玩道期期指
如果頭先追沽盤已夾500點

夜期V番上去啦 無事 信念牛

如果港樓咁都無事真係以後連美債都要行埋一二邊

美股升左11年，由6470點起步，升到29000
如果真係步入熊市，其實仲有排跌

睇個款
聽朝起身 道指應該見20xxx

屌 跌啦 月尾俾個萬8嚟

幾分鐘掃上5xx點

咁都無事😂😂當-2000嘅時候 變左-1000就叫無事lol

美國隊長救市

港樓先係真正嘅避險資產

risk free rate 以後改用ccl 升跌幅做標準

但佢咁跌法真係嚇撚死人
如果唔夠貼市真係晚晚喊到個枕頭濕曬

巴打覺得樓會跌？

萬9都唔敢買貨

又跌，渣ga

世界唔要貨，大陸工都冇得開，仲咩內需啊

樓市掟貨要時間
強國班契弟因為肺炎仲未落黎出貨
如果香港樓按真係爆
今年年中－年尾應該慘過舊年

支那未爆 歐美先爆

香港D樓比中國人買晒
剩低都係大集團
支爆就有平樓
但到時香港人應該都無錢買

當你喺到諗個價幾時跌嗰陣
已經有班炒家撳定荷包準備full pay

歐洲仲大鑊

其實全球都一齊收皮

蘋果設計幾好都無撚用
因為無左中國幫佢生產

全球一齊打飛機

紙巾都真係要買多幾條

而家用緊既好多都係
２０１９ １２ 月生產

1個月可以嘔番哂出黎

跌夠２０％就會全日停市

痛快

20800沖入去買反彈

巴打你點睇? 熊1尾?

太衝動啦

一個月後先睇

4700點
唔知我有無幸見到

老美嗰邊 兩星期打穿一年升幅啦

係
All in死硬
1月尾連中3口
推到上40萬profit
都係輸番哂出去
所以痛定思痛
諗左套新既trading method
盈利能力大幅減少同時
大幅提高左勝算同限制風險
希望今次真係可以行得耐啲
尤其3月一開波咁順
2星期未到已經過30萬HKD利潤
今次真係要好好珍惜
唔好再賭徒式all in 浪費難得既運氣同利潤

熊一神早完左

１８年－１９年

如果真係二級熔斷聽日個市一定恐慌到痴撚線

大陸人一樣要用槓桿，一樣有機會爆煲

向13%進發
其實美股用18000做底係合理
如果18000再跌落去真係too big to fall

如果fall咗，大家等great depression 同埋ww3

今日個vix67
08年都係得58

係!

其實大陸要政經穩定最重要係要美帝穩定

睇嚟聽日ifc大排長龍都似

諗諗下又真

plus500好似有得沽恐慌指數
但我未入過錢去玩 得模擬倉試過
個槓桿大撚到嚇死人
我諗如果哩個位入應該發達

08年89

早兩個月好似12定14咋

仲等聽朝？！
啱啱去睇一睇 派籌派到3千幾

係 想沽返轉頭

聽日啲熊會唔會升到停牌

岩岩計過
如果道指跌到860點以上
DAX跌到750以上
今日總利潤最高27500美元
不過跌再多都係咁多利潤
始終無可能限制風險同時又繼續無限盈利能力

唔貼價就有份

1億usd未..

long put 咪得
贏3-4倍就放一半

牛軍, 我收到風

夜期唔計

我印象26000-27000開始日日叫大家沽

如果今日跌聽板

聽日開市幾秒應該會首先陷家富貴先
停板１５分鐘

開市幾秒再２級熔斷
開幾秒又停１５分鐘

最後跌多２０％又可以提早休息

盤都唔洗７落

所以搏彈嗰啲人真係唔知諗緊乜

我地可能都一齊見證

冇事啦升番晒
feel到今日會大奇蹟日

全職炒野? 我好似你咁應該會訓唔好

跌唔落啦，垃圾大戶

多空一瞬間

唔沽空都唔好買佢升啦大佬

唔純Long put啦
一純Long option
我一定賭徒式all in
贏係又快又多呀
今個浪用我以前個trade 法
3月贏150萬有幾難
不過4月份又輸番哂出去
無意義
而家贏少啲但風險低啲
希望可以sustainable
同埋講真一日27500美元利潤其實都唔少
係以前賭徒式all in long option啲利潤太癲

牛軍正式含包散

連登仔:正股唔驚

跳青馬橋啦！搵唔條屍家人俾少幾樣錢

嘩, 道指用1個月時間將3年既努力全部吐回

ｖｉｘ係反向

所以你係要買佢升
你講起呢樣野
好耐之前有個基金經理賭呢樣野，買佢升（即係佢博大市跌）

點知比人夾到仆街，升到上天花板（ｖｉｘ跌）

生不逢時
如果佢而家買ｖｉｘ升
佢應該發撚到仆街

當然不是
正正因為有正職
新工又忙過舊工
好難再好似之前咁全日mon市
更加要捨棄以前套純Long option/牛熊過夜玩法
我而家10皮本打到上40萬左右
細細地落注
可以訓得好好

其中一樣野

都係..咁先長玩長有.
個人又冇咁大壓力

有無人有期權

點解賣唔到既..

以前純Long option/牛熊過夜
真係好要求全日mon市
除左要睇岩方向
平倉時機都極重
有時平遲30分鐘倉
已經食少50%
唔係一個可持續既交易手法

我都唔識點較
佢自己幫我較咗隱藏

「熊一」與「牛一」相反，於「熊一」市況內，市場都認為是次跌浪都應該只是牛市的調整，這方面是基於投資者向上的憧憬並未破滅，亦是市場最考驗炒家功夫的一個臨界點。加上，熊市第一期出現在市場投資氣氛最高漲的情形下，當時市場絕對樂觀，投資者對後市完全沒有戒心，相信大市將會繼續大幅再升。
正當所有投資者瘋狂沉迷於股市的上升之際，先知先覺的醒目資金已開始撤離市場，而且當時市場的交投雖然仍十分熾熱，情況有如2015年7月，但已呈現逐漸下降的傾向。因此，熊市的第一期可說是「出貨期」，當大市再創新高，而成交卻沒法同步創出新紀錄之時，大跌便屆隨時出現。

「熊二」與「牛二」相反，經過一連串的沽壓後，市場認為牛市其實未過去，市場樂觀情緒「死灰復燃」。但唯一分別的是，各公司的盈利其實已經有跡象轉差，隨著資產價格向上但盈利向下，估值又再上升，另一個跌勢正逐步醞釀。
加上，先知先覺的投資者已悄然離市，市場在樂觀之餘，開始隱隱感到有點不妥，這時侯市場出現一些芝麻綠豆的小事情，都會觸發「恐慌性拋售」。經過一輪瘋狂恐慌性拋售之後，投資者覺得跌勢似乎有點過分，而且目前上市公司以及經濟環境和股市此較，未免是過於悲觀，於是大市出現一次較大幅的回升局面。而回升的幅度一般是整次跌市總跌幅的三分一至二分一之間。

「熊二」的反彈浪可能持續數星期至數個月之久，在經歷這種短暫樂觀過後，投資者發現各公司盈利或實際經濟都在收縮中，如公司業績倒退、財政困難、停牌清盤等消息接二連三地出現，整個經濟陷入極度不景氣中。
在熊市第三期中，大市持續下跌，但跌勢並沒有加劇，俗稱「陰跌」，另外，下跌的股票大多集中在業續一向有保證的藍籌股和成長股身上；那些二、三線低質股份，可能在熊市第一期與第二期時已經跌夠，因此再跌幅度減少，甚至不再下跌，跌勢全都集中在優質股。
整個「熊三」歷時約半年至一年，但跌幅是整個熊市最大最急的，跌幅可達40%至70％。但同時，有遠見的投資者已開始有耐性地作出選擇性吸納，市場這時正處於黎明前最黑暗的時刻，很快地黎明又會再次出現。

期權停左市痴撚線公司

依兩日做牛真係贏就贏少少驚就驚餐飽
早兩日試過搏反陣真係心血少啲都搞唔掂

聽日真係阿婆都識買
比盡跌2500 點
到時應該散晒，充斥恐慌情緒
人棄我取

跟咗 2萬5走曬 我無撚用

會唔會係咁

5仔係熊一 20蚊可以入第一注

其實話08勁過今次,
真心無咩常識.
08 PK 係銀行體制, 死都係抵死金融吸血鬼.

今次PK係所有實體經濟(雙斷)
斷供應, 斷消費.
成個經濟,所有人民一齊PK.

我都睇唔到你有幾多like
會唔會關我係p牌仔事

我人人都睇唔到，只係睇到自己

多謝
應該唔關事

真心個病毒有冇咁撚勁

以前黑死病醫學冇咁發達都可以接受

如果５號仔２０蚊既

睇緊呢個ｐｏｓｔ既人應該真係好撚多人會失業

期權熔斷左，但期指可以trade係乜野玩法黎

呼吸道傳染病 飛沫傳播 戴口罩唔出街其實可以擋9成
但鬼佬太輕敵

想問ig會唔會負數？

Gap up gap down 爆埋margin 佢地會唔會追你數？

想請問有無news 或者撚樣港交所有無出咩通知?
我想食糊食唔到
屌佢老母 好驚升番

停NBA慘過死過萬人

全球攬炒

將來如果連野都無得食就大鑊

沙漠蝗蟲
武肺

天災人禍

屌高J咋tvix

希望到時變返廿蚊一餐lunch

勁就未必勁
但佢個傳染性真係極高
死亡率就算唔高都會恐慌啦
重點唔係死幾多人
而係暫時未有解藥
心理上大家都好驚好淆

坐一坐 好快家鄉

激都激撚死
真心想知過百蚊入嗰堆咩心情

唔會再有２１蚊餐。。。

做人向前看

不過到時咁撚多人失業
２０蚊ｏｋ便利店飯都可能買唔起

limited-risk account 就唔會負
普通ac / 專業投資者ac 就會負
負左佢會追你還錢

個個隊支酒精落肚防肺炎

食草食一年

我都開左sc而家唔俾trade一陣聽朝升番晒我就仆街都似

隊red bull有冇用

到時草都冇得你食

冇熊過真係dum春

唔驚！仲有財爺果一皮！信政府

你開naked short？

玩咁大

有排先派
分分鐘瓜咗都未收到

屌 唔撚洗瞓都似

一下子幾萬人染病都夠死啦

根據交易所消息：由於恒指夜期觸發熔斷機制，3月12日夜期時段之恒指指數期權市場現已暫停，今晚將不會重開

頭先跌300果時開左頭先想食糊點知無得trade屌佢

都話夜期有熔斷架啦

想請問邊到睇

有隻熊揸手 聽日放唔放好

但指數仲玩得，屌佢玩鳩期權玩家呀

聽朝會唔會都溶㗎

唔撚係化

但係夜期仲行緊

如果ig 執埋會點

屌 fake news

咁你點睇D人 吹下星期業績棍月供棍

暴動

警已報

係咪戶口嘅錢會冇曬

多謝腳膠巴

12日

真係停左呀屌

已舉報 洗定屎忽坐監

爆廠應該真係冇得賠
我估會當佢破產清盤咁計
還錢比其他creditor先

我見夜期仲跳緊咋

今晚仲難玩

不過我印象中 夜期好似係有熔斷

「市後交易時段」俗稱「夜期」，於收市後時段執行的所有交易將記錄為收市後交易時段的交易。該等交易將歸入下一個交易日，與於該日正常交易時段內執行的交易，一併由結算所進行交收及結算。投資者應向他們的經紀行查詢交易、結算及發出成交單據和賬戶結單的安排。

夜期實行「5%上/下限價機制」。價格低於正常交易時段內現貨月合約最後交易價95%的賣出指令，及價格高於105%的買入指令將不獲接納。上/下限價格將適用於所有合約月份。當市場價格觸及上/下限價，雖然交易不會暫停，但投資者將無法以超出這範圍外的價格進行交易。

夜期無停，期權停

2020年3月12日 期交所
新推出之指數期權系列
編號: MO/DT/050/20

港交所無出特別通告
係邊度睇？

夢巴你又等出糧

啱啱唔知係咪特登唔沽到佢斷

入sptrader禁期權果版就會彈通告

今晚本來應該幾多人爆倉

聽朝爆咪一樣

侵侵今朝同銀行大班開會就係夾埋隊冧個市？

今朝食左張牛

其實佢啲息幾和味
但係問題係你40蚊又係收咁多
你80蚊又係收咁多

意大利跌到 20日25000>15000

今朝仲牛到?

大家本金唔一樣

今晚唔爆聽日就爆

未跌落18000都唔好諗牛

穩陣無敵正牛

69775

回收價 21000